今夏最強劇集 《同盟》五大看點

夏日炎炎，最佳的消暑活動一定是安坐家中看電視，《同盟》被喻為是今夏最強的劇集，預告片一出已經風靡萬千觀眾，簡直是未播出先興奮啊！

陳展鵬和胡定欣上年憑著《城寨英雄》勇奪新加坡、馬來西亞及香港的視帝視后的寶座，單單是劇集卡士陣容已經十分吸精。二人在《同盟》會再續前緣，飾演一對歡喜冤家。在預告片中，兩人有不少親密鏡頭，如浴缸共浴、定欣為展鵬「揉藥酒」，場面香艷，看得一班觀眾「哇哇聲」！

《城寨英雄》班底製作

上年大熱電視劇《城寨英雄》自播出開始便掀起熱話，收視、口碑俱佳，是去年收視之冠。因此監制文偉鴻特意再打造新劇《同盟》，邀請原班人馬繼續創造收視神話，難怪有網民都大讚《城寨》班底製作的劇集必屬佳品！其實文偉鴻監製在拍攝《城寨英雄》期間，就已經覺得劇集會爆紅，因此就決定開拍新劇《同盟》，並為胡定欣和陳展鵬度身訂造角色。

鮑起靜首套TVB電視劇

貴為金像獎視后的鮑起靜（鮑姐）一直是「亞視鎮台之寶」，鮑姐好戲是人人皆知，而《同盟》更是鮑姐第一套TVB電視劇，所以《同盟》還未播出，就已經有觀眾表示特別是期待鮑姐的演出。今次鮑姐在劇中飾演集團創辦人，角色亦忠亦奸，十分有挑戰性，身為好戲之人的鮑姐一定可以過足戲癮。

線稿都寫好少少啦

樓主係TVB打手,完

我諗呢套野會變成鮑姐平生污點

無牙Fred 唔睇